下個禮拜輪到雲爺爺教訓黑哨狗了

入雲我信

大麻b下場有波入+助攻
熱狗準備好未

免為其難..........